（黑色分化警告）有人想用加泰分化，勿推分化post

姐係咁，有唔同意見係正常，但由意見唔同變成對一眾搞手既人身攻擊，就係唔正常。

唔該各位唔好推垃圾分化post，多用不推文回覆拉佢落底。

推

係連登先嘈到咁

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個